**Тема: Паттерны проектирования**

Условие:
1.	Приложение называется «Кафе и его клиенты». В приложение необходимо создать сущности: клиент, заказ и меню. 
2.	Данных о клиенте должно быть минимум 5, учитывайте тот факт, что каких-то полей может не существовать у какого-то другого клиента, например, номер домашнего телефона)
3.	У вас есть меню, в котором имеется стоимость отдельных ингредиентов. Подумайте, как осуществить логику, если у вас может быть сезонное меню, блюдо от шефа или клиент решил составить свой кофе самостоятельно, когда ингредиенты могут меняться и в зависимости от этого меняется конечная стоимость. 
4.  После выполнения заказа пользователю должен быть выставлен счёт 
5.	Реализуйте сохранение последнего заказа клиента.
6.	Продемонстрируйте в консоли последовательность:
>создание клиента ->  
составление заказа –>     
выставление счёта и сохранение состояния заказа –>   
восстановление последнего заказа + добавление в него чего-то нового –>   
выставление счёта.  